狗鐵職員化身張飛守住長板橋

戰神張飛再現

勁

應該好壓力

成千人望住佢

Strong po strong hold leave mine big name

點同呢
個職員真係擋得住人喎

一樣
我哋呢啲無名小市民全部擋到
其他出名啲嗰啲就擋唔住啦

一夫當關

屌你偷影我